請問有無人已經預購咗《自由軍團》然後因為買咗30系又多出咗序號？

我預購咗《刺客教條：維京紀元》
然後今日因為買R9 3950X，發現代理話送《刺客教條：維京紀元》

依家查詢緊仲有無送。
如果有巴打啱啱好預購咗《自由軍團》但又多咗序號出黎，希望大家可以互相交換？

個活動7月7開咗，依家已經9月尾，唔知仲有無。
把遮就已經派完

賣唔賣key

30系咪即係3080，3070，3090囉。。。

又啱喎。。。

送果個好似要裝amd個程式 會check你入code果陣係咪用緊呢個cpu,
前排我都換左3900 寄貨前收到code but我未收到粒u去裝就換唔到隻game

唔撚係咁屌啊

NVIDIA都係
要插住張30系卡係GeForce experience 到換

我申請妓嘉個個 個閪網都SUBMIT唔到
客服又唔撚應
都係MSI個系統最好